final List<Map<String, dynamic>> level1Questions = [
  {
    "question": "우리나라의 수도는?",
    "answer": "서울",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "한글을 만든 왕은?",
    "answer": "세종대왕",
    "genre": "역사"
  },
  {
    "question": "가장 큰 포유류는?",
    "answer": "흰긴수염고래",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "물의 색은?",
    "answer": "무색",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "가장 빠른 육상 동물은?",
    "answer": "치타",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "우리나라의 국기는?",
    "answer": "태극기",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "김치는 무엇으로 만드는가?",
    "answer": "배추",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "가장 긴 강은?",
    "answer": "나일강",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "가장 높은 산은?",
    "answer": "에베레스트",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "대한민국의 화폐 단위는?",
    "answer": "원",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "봄에 많이 피는 꽃은?",
    "answer": "벚꽃",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "겨울에 눈이 내리는 이유는?",
    "answer": "기온이 낮아서",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "가장 빠른 새는?",
    "answer": "매",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "지구의 위성은?",
    "answer": "달",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "여름에 많이 피는 꽃은?",
    "answer": "해바라기",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "사과는 어떤 색인가?",
    "answer": "빨강",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "컴퓨터의 기본 입력 도구는?",
    "answer": "키보드",
    "genre": "기술"
  },
  {
    "question": "우리나라에서 가장 높은 산은?",
    "answer": "한라산",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "지구의 표면 대부분을 차지하는 것은?",
    "answer": "물",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "바다에서 자주 볼 수 있는 생물은?",
    "answer": "물고기",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "사람의 기본적인 감각은 몇 가지인가?",
    "answer": "다섯 가지",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "한국의 전통 집은?",
    "answer": "한옥",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "한국의 전통 음식은?",
    "answer": "김치",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "우리나라의 대표적인 공원은?",
    "answer": "경복궁",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "바람이 불어오는 방향을 나타내는 도구는?",
    "answer": "바람개비",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "자동차의 기본 연료는?",
    "answer": "휘발유",
    "genre": "기술"
  },
  {
    "question": "태양은 지구에서 가까운가?",
    "answer": "아니요",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "물체가 아래로 떨어지는 힘은?",
    "answer": "중력",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "한글은 몇 글자로 이루어져 있는가?",
    "answer": "스물네 글자",
    "genre": "역사"
  },
  {
    "question": "하늘의 색은?",
    "answer": "파랑",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "아침에 먹는 음식은?",
    "answer": "아침식사",
    "genre": "일반"
  },
];
